# Release Notes

## 0.0.19
 * Обновлена инструкция
 
## 0.0.18
 * [Refactor] Убрана зависимость от версии Laravel 5.4, указана зависимость к Laravel 5, т.к. пакет работы с архивами работает только с Laravel 5

## 0.0.17
 * Обновлена инструкция

## 0.0.16
 * [BugFix] Laravel перестал прогонять все роуты через свои стандартные middleware, в связи с этим пакет не работал - постоянно инициализировалась новая сессия. В конфиг добавлен параметр middleware, значение которого должно быть массивом. В этом массиве должны быть перечислены все посредники, которые должен пройти запрос перед попаданием в контроллер. В этих посредниках обязательно должен быть указан тот, в котором стартует сессия. Сейчас это группа посредников - web.

## 0.0.15
 * changelog

## 0.0.14
 * [New] Добавлен функционал экспорта данных в 1С
 * [BugFix] Ошибка создания каталога (недопустимые символы), куда будут приниматься файлы в OS Windows

## 0.0.13
 * [BugFix] тесты, если в конфиге задан гейт - тест авторизации ломается

## 0.0.12
 * [New] Добавлена обработка гейтов. Теперь можно задать дополнительные правила авторизации для пользователя. К примеру, проверку наличие необходимой роли.

## 0.0.11
 * [New] В файл конфигурации добавлен параметр `logCommandsOf1C` включающий вывод в лог команд, присылаемых от 1С.
 * [Update] Обновлена инструкция

## 0.0.10
 * [Refactor] Обновлено тестирование и инструкции.
 * [New] В интерфейс модели, обрабатывающей каталог добавлен метод `getAnswerDetail()`, который должен возвращать детализированный ответ о текущем шаге, например: 'Обработано XXX записей из XXXXX'. 

## 0.0.9
 * [Bug-fix] В контроллер добавлено отлавливание исключений распаковки файлов.
 * [Refactor] В read.me изменена инструкция по тестам.
 * [Bug-fix] Алиас конфига.

## 0.0.8
 * В файле конфигурации добавлены параметры для указания имени пользователя и пароля для тестов. Если пользователь не существует - создаётся, но НЕ УДАЛЯЕТСЯ.
 * Алиас файла конфигурации изменен с `protocol` на `la1CProtocol`.
